\section{Introduction et objectifs}

\indent On présente dans ce rapport des nouveaux résultats concernant l'adaptation de maillage à des fonctions Level Set en mouvement. Ce cas d'adaptation a une grande importance dans des problèmes physiques non-stationnaires, par exemple avec un objet advecté ou oscillant. On a déjà fait ces tests, mais les résultats obtenus étaient de très mauvaise qualité, car on n'arrivait pas à faire bouger les points entre deux positions successives de l'objet (voir figure \ref{fig:bad}). Néanmoins, on a fait maintenant des certaines modifications dans la procédure adoptée, ce qui a fourni des très bons résultats.

\begin{figure}[!ht]
	\begin{subfigure}{.5\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[scale=.15]{{figures/optim_bad_circle}.png}
		\caption{Adaptation au cercle advecté}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{.5\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[scale=.15]{{figures/optim_bad_naca}.png}
		\caption{Adaptation au Naca oscillant}
	\end{subfigure}	
	\caption{Résultats de l'adaptation à des fonctions Level Set en mouvement, en utilisant les procédure antérieures \label{fig:bad}}
\end{figure}